有冇人中意 Foster the People 1月台灣演唱會

點解冇香港份
台北D機票過千 有冇同路人

Foster the People 擁抱人群樂團台北演唱會
日期｜2018年1月24日 (三)
時間｜19:00 入場、20:00 開演
地點｜Legacy Taipei 台北市八德路一段1號華山中五館
票價｜預售2300元、現場2500元
開賣時間｜10月13日中午12點正式開賣
購票端點｜博客來售票網獨家販售
主辦單位｜Highnote Asia
＊本場次嚴禁攝錄影、禁帶專業攝錄器材入場

貼番首新碟最中意既歌